{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047951",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1084784?place[place_type]=GID&place[gid]=1084784&place[latitude]=37.4359617968&place[longitude]=127.3600718545&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "퇴촌 뜰에산에펜션"
    },
    "text": "\"ペンション前渓谷\"は、京畿道広州市退村に位置するきれいでモダンなインテリアで、2018年に新築されたペンションで、家族や友人とプライベートに休息を楽しむのに適した宿泊施設です。 当宿は一日に3チームのみ宿泊可能で、予約が容易ではありません。 宿の前には天真庵渓谷があり、夏場は近郊でも渓谷を楽しむことができます。 また、近くにはエバーランド、カリビアンベイ、ファダム森、昆池岩リゾートなど様々なレジャー活動地があり、いつでも楽しめます。 ペンションでは個別バーベキューを利用でき、追加費用として炭とグリルのセットを提供します。 バーベキューの利用時間は夕方6時から夜10時までです。 周辺には天津岩渓谷、武甲山、天津岩聖地大聖堂、南漢山城、昆池岩リゾート、花潭森、エバーランド、京畿陶磁器博物館、退村植物園などの観光地があります。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 チェックアウトの際は掃除点検をお願いします。11時から3時までは宿の掃除時間です。 人数を超過する場合には、追加料金として2万ウォンが加算され、最大定員以上の人数は入室できません。 客室予約状況はリアルタイム予約と異なる場合がありますので、二重予約に注意する必要があります。 客室や施設は他のお客様のためにきれいに使用し、娯楽や飲酒はご遠慮ください。 豚肉、魚、チョングクチャンの調理は禁止され、喫煙は客室内では禁止され、ペットは入室できません。満19歳未満は保護者の同伴なしでは宿泊できません。 退室時にはゴミの分別と台所用品の洗浄をしなければならず、客室を整理した後には退室点検を受けなければなりません。 予約状況によって予約ができなかったり、キャンセルになる場合がありますので、予約確定可否を必ず確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション前渓谷はどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンション前渓谷は京畿道広州市退村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション前渓谷はいつ建設されましたか？",
            "answer": "ペンション前渓谷は2018年に建設されました。"
        },
        {
            "question": "ペンション前渓谷はどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "ペンション前渓谷はきれいでモダンなインテリアの宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "ペンション前渓谷では何時までバーベキューを利用できますか？",
            "answer": "ペンション前渓谷ではバーベキューは夕方6時から夜10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には天津岩渓谷、武甲山、天津岩聖地大聖堂、南漢山城、昆池岩リゾート、花潭森、エバーランド、京畿陶磁器博物館、退村植物園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション前渓谷ではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ペンション前渓谷では個別バーベキューが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション前渓谷では何時から何時まで宿泊できますか？",
            "answer": "ペンション前渓谷では入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンション前渓谷では何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ペンション前渓谷では一日に3チームのみ宿泊可能で、最大定員以上の人数は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション前渓谷ではどのようなルールがありますか？",
            "answer": "ペンション前渓谷では客室や施設の利用に関するルールがあります。具体的なルールは案内文をご覧ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション前渓谷の予約はどのように行えますか？",
            "answer": "ペンション前渓谷の予約はリアルタイム予約で行えますが、予約状況によって予約ができなかったり、キャンセルになる場合がありますので、予約確定可否を必ず確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 551,
        "QA": 481
    }
}